原來香港下一次金融風暴係香港人一手創造！

要自由定黃金？

為咗我同我既小朋友
我揀自由！

香港政府，你食屎啦！

香港好危險 旅遊業
管治危機 金融業
政策推唔到 各大行業
不能盡錄

屌，唔要自由咪一樣冇黃金

使唔使請曾蔭權出山

呢獲係報仇，一雪冤獄

由一頂綠帽開始

講得型啲嘛

[緊急分析]法！不！責！眾！

上車盤我黎啦

Why not both?
提美金買金條 為自由又自保

推，就拎哂出黎

全世界攬炒

攬炒

就咁，我好支持風暴一次

呢d 又真係扼到藍屍的

你未面睇得自己太重

推

經濟根本唔差. 樓市跌返兩三成先同我講差喇.

好句!!!!
樓價跌到阿媽都唔認得先係真正既經濟差